買左eye變左EYT

日頭猛做，到依加陰向下